# CRM và Marketing tự động có xu hương gì

 Marketing tự động sẽ tập trung tạo ra lượng khách hàng tiềm năng cho doanh nghiệp, đồng thời sẽ xây dựng các kênh liên lạc hiệu quả với các khách hàng này. Vậy giữa CRM và Marketing tự động có mối quan hệ như thế nào?
